啱啱考完DSE嘅你而家返緊咩工

唔夠18,係咪得飲食會請?

唔岩聽嘅說話你想唔想聽？

乞食

推

兒子

收唔收契仔

想唔想聽下意見

想

唔好簡工黎做
怕辛苦就讀好啲書 考幾個證書返黎
無技能你係無權決定工作
對老闆無乜事都唔好閪佢
最緊要唔好比fb ig你上司

驚比上司check ig/fb

係怕佢扮熟呀

啱啱去咗油站同戲院搵

再推

岩岩考完，做緊老師

各位唔好去某淘寶快遞公司順X速遞人工高都無用 辛苦到pk 而且班長工友會老掂你

我原本有諗過見

做跟車派貨定倉

譚仔啦

我晏就見到有人嚟見工個個會五會係你 ？